2305 大埔TG 大量放題

痴撚線

Pish

Maddog

成班癲狗

屌佢老母 黑警開槍屈個細路
依家仲放TG

現場極大量狗隻

做咩D tg係另一班狗前面落

又喺屋苑

真係多撚謝班狗幫呢場運動升溫

又忍唔住啦

繼續點火

咁撚多狗係企到咁密都冇人燒狗
平時又不停燒地下

押犯都要tg?

火魔比人捉曬?

點火你班仆街就行返出黎啦
抖夠未 聲援手足都係得六千幾人

獲獲都係咁
平時冇狗就亂咁扔亂咁燒地下
獲獲班狗呆企傾計企到密一密就冇人扔

火魔要煉成 真突發既話唔係話黎就有

現場瘋狂槍聲

Tg 係咪都唔係狗放

侯任區議員被捕

拉埋區議員

立場記者被狗喪打，區議員被捕

議員瞓低咗？被捕？

唔係開花，都冇人預要打交，個個街坊look

拉左侯任區議員係咪會取消資格?

唔會掛

判三個月係

熱狗黃兆健被捕

火都沒就橡膠子彈狂開, 開檐開到慣晒

大撚獲

告撚得入先算啦，鳩拉左6000人喇你訓醒未?

告得d咩

紅官配合

啲狗又發癲

告唔入, 乜柒都無做

再選建制都入唔到喇, 驚閪

癲狗真係為成場運動保持熱度

屌你老母死黑警
應該想整亂個場 有野唔見得光

被驅趕然後被捕

濫捕濫告，已係常態

咪又係襲警 阻差辦公 非法集結 遊蕩 公眾地方行為不檢

熱狗被捕

樓上居民可空中支援

制服咗、拉咗入防線，但未確認係咪被捕

班狗癲哂了

要人呀 開拖

死警甴唔係身有屎駛乜攪咁多大龍鳳呀？

痴撚線，冇啦啦發癲想毁滅證據？

冇火所以佢哋更惡

冇人空投

入晒大堂

又話用黎痴牆

黑狗擺明身有屎

直播緊乜都影哂
淨係見到明明保持距離下突然有曱甴衝埋來唔知做乜

你去睇下區議會條例先
偷懶嘅維基百科都得

睇黎似自編自導自演

史上最重生豬肉

雖然係好撚癲 但區選之後好耐冇試過

推

披咗兩個星期人皮，終於忍唔住啦
狗始於都係狗，仆街點都扮唔到人類

落雨放tg效果會好差

搞清潔今晚咩事先啦，黑警轉玩法，完全唔理面子，我地轉吓戰術啦。
有乜理由屈人開槍

放行左

真係多謝哂班狗，重燃番我地既鬥志，靜左成個月，今日係比到我之前抗爭既感覺

終於肯係入面個位放
大埔超級城藍屍多到暈
食下tg就啱

真正自我感覺良好

起碼靜左成個月，今日係真係第一日有衝突

大埔估唔到半開到花
利申大埔食緊tg

樓上火魔整好未...

咪又係比人禁住打 我要睇狗死呀

同埋好似無空投

佢終於放係住宅區 但大埔依家好撚大雨

真正先撩者賤

咪話手足點解要劏狗

發生左都唔割

攬炒呀 屌你老母

好似大部分都街坊裝？快啲變身啦

死黑警夠薑就搞全港tg放題

live睇到有石仔

On9

唔好放啲狗走 魔法師

唔慣得

有磚 即刻嚇死班狗

盾都唔敢執

【聲明】

本人剛才在大埔中心支援群眾期間，被在場防暴警察，粗暴按在地上，企圖將本人拘捕。及後警員搜本人隨身物品後，將本人放行。

本人作為大埔候任區議員，強烈譴責警方，粗暴阻礙本人於現場支援工作。

最後，殺人政權，必遭皇天擊殺。

by黃兆健

廢狗但現場好似得街坊裝

屌佢老母弱撚智
阻撚住曬

而家班狗不斷搞事 好明顯想個運動唔好停 繼續OT
個個月袋十幾萬

狗也不如㗎喇